有陰陽眼你問我答

佢知道你望到佢 通常佢反應係點？

見過最恐怖係點？

有冇咩恐怖經歷？

通常都係知道我望住佢，大家對視，冇野的話我都係扮睇吾到佢地

有陰陽眼即係同風水佬差唔多
都係專呃弱智嘅

吾你老母咩

成塊面血肉模糊仲不停流緊血

最恐怖一次，係英國讀書，都有一個陰陽眼嘅朋友。有一日天一光個fd就打電話黎話 ‘救命啊佢搞左我成晚，又開水龍頭又掉我衣櫃d衫出離，仲同我玩音樂盒，成晚都訓吾到’.

咁我聽到就半信半疑落去佢間房度睇下啦，果然真係亂到仆街，好似打完仗一樣，我打算問佢詳細內容個陣，佢隔離房個大陸妹就行過，同我地講話我地玩得好離譜，平時玩得夜都算尋晚仲要玩音樂盒，嘈到佢訓教。(基本上每晚我同個fd都一齊9hea，隔離個大陸妹經常都由得我地嘈）

當個大陸妹咁樣講完我先開始驚，我個fd間房就根本冇音樂盒邊度離音樂盒d聲，跟住以為告一段落，點知就到我瀨野。凌2點幾聽到房出面有人敲門就開門睇下，但係冇人，懷疑係d fd玩9我，坐低冇耐又有敲門聲，開門睇完之後又冇人。然後我就直接企係門口面等，當再有敲門聲我一睇出去，都係冇人，就知道出事。

跟住我一支箭跳上床縮係被入面，開始念佛經，呢個時候我廁所對門就好大力咁開關，bangbang聲，水龍頭都開始開關，衣櫃們都一樣，然後情況一路持續，細聲之後我一伸個頭出黎望就見到一個成面血肉模糊嘅人企係度望住我。我縮翻入被繼續唸經直到天光先冇事。

想像下都覺得恐怖

我當你唔係吹水，會唔會太誇

啲鬼咩色 會唔會遮住你視線

信吾信由得你，真人真事經歷

有時係灰色一團霧，有時會見到人樣，恐怖嘅時候係會見到紅色同黑色，會遮我視線，因為有時會成個真人一樣

會唔會係你精神分裂

你老母就精神分裂

樓主可能有思覺失調 幻想症之類
及早求醫

鬼係咪唔怕陽光?

你醫好你老母個cancer先

吾清楚，但係日間時間好少會見到

電視節目話影到鬼果啲, 你睇唔睇到? 係真定個節目9吹?

睇過viutv個入住請敲門，有幾集真係有

咁有咩方法可以避免見到呢d野或者比佢度搞？
去人多地方？入屋敲門？唔好咁負面？

普通人基本上冇可能見到呢d野，除非真係黑到一個點。
少d出夜街，吾好貼牆企，入酒店房敲門講聲打搞晒。
個人多d接觸陽光等等....

鬼可唔可以殺到人? 令到你死